屌你老母死獌狗買到啲人貴晒

自從上年買普巴用一億
依家呀豬呀狗都5-6000萬

1-0

D獌狗死撚晒, 輸一場波就潛到地核

然波又會走返出嚟吠
咦 瞓左冇睇 一億男有咩用

都係6弟

都係我地利物浦勁
有個英超杯攞

金錢足球

犀利

唔洗用大筆錢簽人就拎到英超
係勁既

高普daddy夠熱血夠激情咪夠

吹鳩脹呀？我獌大撚把錢

獌賣C 朗個筆錢淨係收息都夠買pogba
其他球會得唔得先

今屆賽事首次邀得4支英超球隊來港獻技，除了2007年亞軍利物浦之外，李斯特城、水晶宮及西布朗以往從未參戰，對香港球迷有一定新鮮感。

咪撚咁戇尻啦講埋呢啲野

有錢
吹牙

撚有咩
負債最多邊撚度有錢呀
靠借翻黎吊命咋

其實係中超

有錢咪買 吹咩